有冇原居民覺得班生蕃移民扮local好好笑

移民黎香港 仲要嚮度圍內鬥
成班都係走難黎既蝗 分別只係新蝗同舊蝗
屌政府偏袒原居民喎 你地憑乜黎攤分利益
鵲巢鳩佔 60-90年代係有機遇
唔係你班移民貢獻 走啦你地

移民負評但唔敢回應

走啦你地 唔好再攪香港
想搶我地應得丁權 又話新界人黑社會
就算係又點 你唔係呢度人 入鄉隨俗啦
唔係你父母個代游水黎 再嚮香港出世就叫香港人
頂多係中國難民或移民後裔

走啦你地 呢個地方係有原居民

真野唔好講出來啦
輕輕一推